{
    "question": "Tentukan HP dari pertidaksamaan di bawa ini (x \u2208 R)\r\n1. 3X-4\u226516+8X",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "3x-4\u00a0<span>\u2265 16+8x<br>3x-8x\u00a0</span><span>\u226516+4<br></span>-5x\u00a0<span>\u2265 20<br></span><span>5x\u00a0<u>&lt;</u> -20<br>x\u00a0<u>&lt;</u>-4<br><br>{x| x<u>&lt;</u>-4, x: R}<br><br></span>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "x-pangkat-2-4-jika-dan-hanya-jika-x2-atau-x-2-x-1-2-jika-dan-817",
            "question": "x pangkat 2 =4 jika dan hanya jika x=2 atau x=-2? x-1 =2 jika dan hanya jika 2x+1=5? x pangkat 2 &lt; 4 jika dan hanya jika x&lt;2? -2&lt;x&lt;2 jika dan hanya jika x pangkat 2 =4???",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "[tex]x^2=4 \\longleftrightarrow x=2\\ atau\\ x=-2\\ (benar)\\\\ x-1=2 \\longleftrightarrow 2x+1=5\\ (salah)\\\\ x^2&lt;4 \\longleftrightarrow x&lt;2\\ (benar)\\\\ -2&lt;x&lt;2 \\longleftrightarrow x^2=4\\ (salah)[/tex]",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hitunglah-nilai-a-jika-x3-ax2-11-x-30-mempunyai-faktor-x3-754",
            "question": "Hitunglah nilai a jika x3 + ax2 - 11 x + 30 mempunyai faktor (x+3)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "(-4)..............................<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tentukan-nilaim-yang-memenuhi-a-fx-mx2-m1-x-8-b-f-910",
            "question": "Tentukan nilai\"m\" yang memenuhi :    a. f(x) = mx2 - (m+1) x-8\r\nb. f(x) = mx2 + 12x + 9m\r\njika 1 memotong sumbu x\r\njika 1 menyinggung sumbu x\r\njika 1 tidak memotong/menyinggung sumbu x",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "a. <br><span><br>b. </span><br><span><br><br>i&#039;m sorry if the fals answer..<br></span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-kasih-tau-jawaban-dan-penyelesaiannya-juga-dong-banyak-369",
            "question": "Tolong kasih tau jawaban dan penyelesaiannya juga dong :)    Banyak bilangan antara 2000 dan 6000 yang dapat disusun dari angka 0,1,2,3,4,5,6,7 dan tidak ada angka yang sama adalah...\r\nTerimah kasih sebelumnya yaa :)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "buat 4 kotak\u00a0 |ribuan|ratusan|puluhan|satuan|<br>|5|7|6|5| = 5 x 7 x 6 x 5 = 1050.<br><br>nb:<br>kotak pertama = dari 0 - 7 yang memenuhi tempat ribuan ada 5 (2, 3, 4, 5, 6)<br>kotak kedua\u00a0 \u00a0  = dari 0 - 7 yang memenuhi tempat ratusan ada 7<br>(jika syaratnya tidak ada angka yang sama, peluang setiap kotaknya di kurang 1, kemudian setiap angka dikalikan, dan itulah hasilnya)<br>dst..<br>:D<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berapa-luas-daerah-yang-diarsir-168",
            "question": "Berapa luas daerah yang diarsir..?",
            "attachments": [
                "question-attachments/berapa-luas-daerah-yang-diarsir-168-1.docx"
            ],
            "answers": [
                {
                    "answer": "setengah lingkaran besar<br>\u21d2 1/2 x \u03c0 x r\u00b2<br>\u00a0 = 1/2 x 22/7 x 7/2 x 7/2<br>\u00a0 = 77/4 = 19,25<br>lingkaran kecil<br>\u21d2 \u03c0 x r\u00b2<br>\u00a0 = 22/7 x 1,4 x 1,4<br>\u00a0 = 6,16<br>luas yang diarsir = 19,25 - 6,16 = 13.09<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dengan-cara-melengkapkan-kuadrat-sempurna-tentukan-akar-akar-pers-430",
            "question": "Dengan cara melengkapkan kuadrat sempurna tentukan akar-akar persamaan kuadrat berikut : 3xkuadrat-2x-3=0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "\u00a0\u00a01. Pindahkan konstanta ke ruas kanan \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 2. Bagilah kedua ruas dengan\u00a0 dengan a. \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a03. Jika koefisien x yang baru kita sebut b, maka tambah kedua ruas dengan \u00bdb2. \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <span>4. Ubah bentuk yang ada di ruas kiri menjadi kuadrat sempurna. \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a05. Hilangkan tanda kuadrat di sebelah kiri, sementara ruas kanan menyesuaikan dengan memberikan akar dan tanda \u00b1 di depannya \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a06. Pindahkan konstanta di ruas kiri ke ruas kanan \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 7. dengan memisahkan tanda plus dan minus maka kita peroleh dua nilai x, sehingga penyelesaian persamaan kuadarat sudah kita dapat.\u00a0</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-lengkapilah-tabel-berikut-p-p-q-q-pltgtq-p-415",
            "question": "Tolong lengkapilah tabel berikut    p , ~p, q , ~q, p&lt;=&gt;q, ~(p&lt;=&gt;q), p^~q, ~p^q, (p^~q) v (~p^q)\r\nB \u00a0 \u00a0S \u00a0B \u00a0 S \u00a0 \u00a0 \u00a0B \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 S \u00a0 \u00a0 S\r\nB \u00a0 \u00a0S \u00a0S \u00a0 B \u00a0 \u00a0 \u00a0S \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 B \u00a0 \u00a0 S\r\nS \u00a0 \u00a0B \u00a0B \u00a0 S \u00a0 \u00a0\u00a0 S \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 S \u00a0 \u00a0 B\r\nS \u00a0 \u00a0B \u00a0S \u00a0 B \u00a0 \u00a0 \u00a0B \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 S \u00a0 \u00a0 S\r\n\r\ntolong lengkapi yang kosong itu ya, saya mohon karena ini penting",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>p , ~p, q , ~q, p&lt;=&gt;q, ~(p&lt;=&gt;q), p^~q, ~p^q, (p^~q) v (~p^q)<br>B \u00a0 \u00a0S \u00a0B \u00a0 S \u00a0 \u00a0 \u00a0B \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0S \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 S \u00a0 \u00a0 S \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 S<br>B \u00a0 \u00a0S \u00a0S \u00a0 B \u00a0 \u00a0 \u00a0S \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0B \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0B \u00a0 \u00a0 S \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0B<br>S \u00a0 \u00a0B \u00a0B \u00a0 S \u00a0 \u00a0\u00a0 S \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 B \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0S \u00a0 \u00a0 B \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 B<br>S \u00a0 \u00a0B \u00a0S \u00a0 B \u00a0 \u00a0 \u00a0B \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 S \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0S \u00a0 \u00a0 S \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 S</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "suatu-percobaan-di-lakukan-dengan-melempar-undi-3-mata-uang-logam-833",
            "question": "Suatu percobaan di lakukan dengan melempar undi 3 mata uang logam secara bersamaan sebanyak 64 kali frekuensi harapan munculnya sisi gambar lebih dari satu adalah.....    a.8 \u00a0 b.24 \u00a0 c.32 \u00a0 d.40 \u00a0 e.48\r\n\r\ntolong yang dengan cara kerjanya kalau bisa dengan rumusnya :)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "P (A) = n (A) / n (S) = 4/8<br>maka Fh (A) = P (A) X n<br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 = 4/8 X 64<br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 = 32 (c)<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "diketahui-3log-2-x-dan-2log-5y-nilai-5log-15-beserta-car-876",
            "question": "Diketahui\u00a03log 2 = x dan\u00a0\r\n 2log 5=y. Nilai 5log 15 =\r\n\r\n\r\nBeserta caranya ya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "3log2= x , diubah jadi 2log3=1/x<br>2log5=y<br><br>5log15 = 2log15 / 2log5<br>= 2log 3 x 2log5 / 2log5<br>= 1/x + y / y<br>= ( y + xy /xy) / y<br>= y + xy / y(xy)<br>= y + xy / xy^2<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-sketsa-grafik-fungsi-kuadrat-y-x2-4x-12-langkah2-699",
            "question": "Buatlah sketsa grafik fungsi kuadrat\u00a0    y= -x\u00b2 - 4x + 12\r\nlangkah2 langkah mencari titik potong dan titik puncak\u00a0saja..nanti saya yang mengambar..minta tolong plissss^^",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. nyari titik puncak, <br><span>y= -x\u00b2 - 4x + 12<br>untuk mencari titik puncak maka, y&#039;=0<br>y&#039;=</span><span> -2x - 4<br>-2x - 4=0<br>x= -2<br>(-2,16) titik puncak<br><br>2. mencari titik potong</span><br><span>y= -x\u00b2 - 4x + 12</span><br>(x + 6)(-x + 2)<br>x=-6 V x=-2<br><br>3. membuat tabel titik perpotongan<br>x -6 -5\u00a0 -4\u00a0\u00a0 -3\u00a0\u00a0\u00a0 -2\u00a0\u00a0 -1\u00a0\u00a0\u00a0 0\u00a0\u00a0 1\u00a0 2<br>y\u00a0 0\u00a0 7\u00a0 12\u00a0 15\u00a0\u00a0 16\u00a0 -15\u00a0 12\u00a0 7\u00a0 0<br><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "kalo titik puncak bukannya tinggal ( Xp , Yp ) = ( -b / 2a , D / -4a ) ?<br>dengan D = b kuadrat - 4ac = (-4)^2 - 4 (-1) 12 = 16+48 = 64<br>jadi puncak ( -2, 16 )<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}